拆彈專家2 幾正

填海華拆彈拆到冇咗隻腳
做咗恐怖份子炸彈狂
放炸彈炸到自己失憶以為自己係卧底
最後覺醒又拆返自己個炸彈
同青馬大橋一齊變成塵土
End

悶到死

點解拆咗彈會變塵土
歡迎劇透

佢最後冇拆彈，佢係炸咗青馬大橋唔俾㗎機鐵去機場，因為㗎機鐵有核彈

核彈係青馬爆同機場爆有乜分別？

核彈

聽完都覺得弱智，真核彈機場爆點都好過市區爆
還有，別幫共匪賺錢，歡迎劇透